q        = 0.27260060175195094
a       = 0.13630030087597547
alpha     = 1.0461415596727255
k    = 0.6390490568304925
t_0    = 44.54309497101408

q        = 0.2699473648964741
a       = 0.13497368244823704
alpha     = 2.806315385678391
k    = 3.2812365809367146
t_0    = 22.241981273843784

q        = 0.3342804197675224
a       = 0.1671402098837612
alpha     = 2.825968496061726
k    = 2.6272004574964507
t_0    = 37.59591784784837

q        = 0.26681703730167206
a       = 0.13340851865083603
alpha     = 2.2805954454852064
k    = 3.017622652940128
t_0    = 29.141376157700645

q        = 0.3400757235094189
a       = 0.17003786175470945
alpha     = 2.899361316132256
k    = 3.017622652940128
t_0    = 45.71617755008227

q        = 0.3025393353909486
a       = 0.1512696676954743
alpha     = 2.89147135758431
k    = 3.017622652940128
t_0    = 29.141376157700645

q        = 0.33628625867504003
a       = 0.16814312933752001
alpha     = 2.89147135758431
k    = 3.017622652940128
t_0    = 45.71617755008227

q        = 0.2699473648964741
a       = 0.13497368244823704
alpha     = 2.7080590009905228
k    = 3.017622652940128
t_0    = 45.17237278082228

q        = 0.30526957851320435
a       = 0.15263478925660218
alpha     = 2.389991167052689
k    = 2.548422410932063
t_0    = 49.951557584915534

q        = 0.30526957851320435
a       = 0.15263478925660218
alpha     = 2.7080590009905228
k    = 3.235686888523361
t_0    = 32.73763035698295

