q        = 0.3602209389847915
a       = 0.10199886846333008
alpha     = 3.6827400287562626
k    = 0.07353146618303477
t_0    = 3.31066990330226

q        = 0.34244285446449235
a       = 2.775693322984085
alpha     = 3.3326075297310838
k    = 0.15757583283408405
t_0    = 22.744012633833478

q        = 0.3301151770598691
a       = 0.16153168669192933
alpha     = 2.9863875427044597
k    = 0.1287453993543421
t_0    = 5.0400285213548734

q        = 0.3061556070749173
a       = 0.008460557513904197
alpha     = 3.0729990366095996
k    = 0.31757587118310165
t_0    = 44.55523538974021

q        = 0.3388902583797818
a       = 2.256583942044963
alpha     = 3.6521628706327203
k    = 0.09268283257632584
t_0    = 1.8439515097230312

q        = 0.3364071409579167
a       = 1.9303669534665575
alpha     = 3.6521628706327203
k    = 0.07006930207929937
t_0    = 0.19432383172624285

q        = 0.3301151770598691
a       = 0.05838213951987379
alpha     = 3.744291490065715
k    = 0.09035840168283094
t_0    = 3.1959895340554767

q        = 0.3301151770598691
a       = 0.5691592612748034
alpha     = 3.847334297676966
k    = 0.06710408284000244
t_0    = 8.15362233111175

q        = 0.34326745114794077
a       = 0.012449967034056089
alpha     = 3.372209258654879
k    = 0.05945701625787314
t_0    = 0.5831881614480927

q        = 0.3359748002804986
a       = 0.005111460860606668
alpha     = 3.6521628706327203
k    = 0.060675685630568924
t_0    = 10.993407483961319

q        = 0.3301151770598691
a       = 4.224185311096958
alpha     = 3.6601791466360596
k    = 0.05124909763362683
t_0    = 2.088526326737855

q        = 0.3301151770598691
a       = 0.05838213951987379
alpha     = 3.847334297676966
k    = 0.1287453993543421
t_0    = 7.791558871162403

