q        = 0.30400555798090834
a       = 0.15200277899045417
alpha     = 2.4581158235065144
k    = 2.2626334543491713
t_0    = 23.7861498815785
norm    = 138.10936600005996

q        = 0.30400555798090834
a       = 0.15200277899045417
alpha     = 2.4581158235065144
k    = 2.2626334543491713
t_0    = 23.7861498815785
norm    = 138.10936600005996

q        = 0.26847960023592604
a       = 0.13423980011796302
alpha     = 2.6892261982640857
k    = 3.133535538829607
t_0    = 36.877571844545905
norm    = 123.97945242844905

q        = 0.3661168484075765
a       = 0.18305842420378826
alpha     = 3.4377029372059265
k    = 3.7087001539981674
t_0    = 49.35628848309561
norm    = 380.4444078691373

q        = 0.30044497130732606
a       = 0.15022248565366303
alpha     = 2.6711034413506933
k    = 3.967851028291574
t_0    = 46.409823633980686
norm    = 398.43793492047587

q        = 0.30400555798090834
a       = 0.15200277899045417
alpha     = 2.1746030599195447
k    = 2.8978689471801222
t_0    = 43.800693297505816
norm    = 177.13274537228605

q        = 0.26847960023592604
a       = 0.13423980011796302
alpha     = 1.5125199002669758
k    = 2.2626334543491713
t_0    = 49.55325570500314
norm    = 177.13274537228605

q        = 0.30400555798090834
a       = 0.15200277899045417
alpha     = 3.5442598891674777
k    = 3.675875413850095
t_0    = 49.35628848309561
norm    = 155.42926997546456

q        = 0.3288688675518066
a       = 0.1644344337759033
alpha     = 3.1301544844229934
k    = 2.885638095965922
t_0    = 46.88470892960133
norm    = 155.42926997546456

q        = 0.30400555798090834
a       = 0.15200277899045417
alpha     = 2.8878382817857315
k    = 3.675875413850095
t_0    = 46.409823633980686
norm    = 159.48791462694848

q        = 0.3222181152270208
a       = 0.1611090576135104
alpha     = 3.7311278882313834
k    = 3.314298187262229
t_0    = 48.41135467544665
norm    = 134.46136809217018

q        = 0.3222181152270208
a       = 0.1611090576135104
alpha     = 3.7311278882313834
k    = 3.314298187262229
t_0    = 48.41135467544665
norm    = 134.46136809217018

